腎比人割咗可唔可以生番出嚟

就嚟聖誕節年年都自己一個過無收過聖誕禮物
今年想出部iPhone 11 pro送比自己
利申：銀行户口得個位數
諗住賣腎想問割完之後會唔會生番出嚟

得 唔信睇我名

出iphone畀自己都無人會搵你同打畀你

生完又再割 年年換iphone不是夢

google話美國黑市一粒腎賣到百幾萬 賣咗之後未來一百年嘅iphone都可以年年換了，假設通脹唔勁嘅話

普羅米修斯咁款

正巴打有冇諗住一齊割

咁為割埋別一邊
出多部自己打畀自己啦

生返啲腎石出嚟

假如真係可以生返出黎支那人一早賣到比豬腎更唔值錢啦仲撚換到iphone咩